Winning = 有線, FIFA = now？

Winning今個月同歐聯解左約，意味著《Winning Eleven 2019》將不會再有歐聯的正版授權。
巧合地，有線電視同歐聯既合約又係今年完，唔知會唔會一齊投向now tv同FIFA懷抱呢？

香港收費電視界內，有線同now一直爭奪歐洲各頂級聯賽播映權；電競界就有Winning同FIFA爭各大聯賽正名授權。

各自命運其實一樣，Winning同有線曾經有過輝煌歷史，即使冇英超，仍有西甲、歐聯，但已成過去；FIFA同now則不斷擴展，現時已把英超、西甲、德甲獨攬在手。

r/soccerstream

r/soccerstreams